有冇人有睇blue lock?

足球漫黎講設定都幾痴線 劇情都係痴痴地
仲要夠膽話香川同honda垃圾
但作畫畫功好撚勁 好有速度感

冇

【913 八月十五】 金鐘悼義士

Thx幫推

咁得閒可以睇咁多動漫

廢青嘛...

真係冇人睇??

有

Thanks for sharing
睇左一話
好似唔錯
今晚追埋佢

雖然佢啲理論我覺得鳩鳩地
但係啲畫真係好撚型

超正

我係咪應該係topic加返足球漫會多啲人入黎

輕推

中文版更新好慢

推

更新左 好撚正

推下先

我響漫畫人睇到三十幾話， 其實e 家去到幾多話呢

有睇 講香川垃圾真係唔驚比人屌
呢套野養蠱都幾好睇
足球黎講追緊佢同青之蘆葦
如果佢同青井一齊應該勁到仆街

仲有BE BLUES都幾好睇 但唔同風格
BTW好似全部足球漫個名都係關藍色事

54

有冇link

生肉黎 愈後愈痴線

謝謝巴打

睇左開頭 幾鐘意個設定
但係劇情好戇鳩 講到全國最TOP個300個前鋒
但係隊隊得幾個識入波
完全feel唔到佢地係前鋒黎
仲諗住全隊事但執個都1個扭哂

追緊，個作者上一套玩偶殺人雖然劇情同結局都爛爛地
但畫風黎講真係好吸引

呢套野痴線架

套野真係鳩到不行

因為日本隊波衫係藍色

根本鳩黎個個剩係識一招
頭鎚既剩係識頂頭鎚,扭波既剩係識扭

鳩有鳩睇 爽

鳩過閃電十一人 5倍

呢個都真 鳩得黎我又睇哂五十幾集

有睇,套野到底可以有幾膠
最記得有集係講主角突然醒覺
識得無球跑動,係對手死角現位突破
明明係最撚基本前鋒要做既野
仲要每個角色永遠剩係識一樣技能,唔做其他野
學上面話齋,頭鎚既剩係識頂頭鎚,扭波既剩係識扭
不過套野勝在畫風好,分鏡好,又夠燃
膠起上黎都唔會話好悶

呢套野講踢ball完全唔掂
但係又睇得幾爽

真 但都可能係因為作者將戰鬥漫畫嘅思維放左落去先有啲咁誇張嘅畫面出到黎

鳩過足球小將

仲話佢地全國最TOP個幾百個
識得個一兩招

又話要訓練前鋒 又逼人去打龍

自己傳俾自己

含

我記得橙頭怪物頭幾集都係玩呢招，叫主角去打後衛，學識做後衛之後轉返做前鋒，用後衛嘅思路去對付後衛

是但啦 少年漫求爽好過求真

轉位置學嘢呢啲濕鳩萬年梗每本足球漫畫都有架喇

你識幫教練含已經係世界級球員了

做龍嗰個好慘
個個都搵到自己技能
佢做龍都唔知有乜可以做技能

一開頭睇以為係中二足球
屌你睇睇下見到乜撚野BL ranking
Blue Lock依個名改得好撚露骨